啱啱收工，想問依家金鐘情況點？

發夢趕緊過去，但FB暫時都未見有咩直播同post，有冇手足匯報下現況